
                      Casi casi fiel al libro, se deja ciertos detalles pero muy buena. Sin embargo, la primera entrega supera al resto. Fin a una saga que nos ha tenido muy entretenidos.
        
            